香港人真係好易習慣

晏晝返到公司 聽班藍絲同事喺度吹水
呢個話今日幾早出門口所以無遲
果個話邊個車埋佢所以無遲
心諗你第一日仲屌曬鬼第三日就已經接受現實
熱愛返工嘅豬豬們啲適應能力夠曬強不過係好事
想帶個信息比手足
！！唔洗怕任何行動會比人屌 佢哋屌完就會習慣！！